香港拍拖有咩活動推介下

究竟香港拍拖有咩可以做呀

扑嘢

中意做咩咪做咩囉，格硬諗嘅話你哋係咪真係夾呀

你都係想我答行街睇戲食飯扑野姐

就係唔想要呢啲

年經

戴綠帽、派綠帽

遊行
去野餐、行山、做運動